升撚夠未

打俾習近平 叫佢撤走國家隊

唔係既話就 暴力拖市

ALL IN 牛

麵咪媽 唔該幫手入牛

攬炒恒指DLLM

夾爆傻淡

隻熊上緊刑場